# projeto_estacionamento

Sistema inteligente de controle de estacionamento usandos sensores WiFi com interface mobile. Os usuários do estacionamento sabem onde estão as vagas livres/ocupadas e seus tipos (vagas normais, para idosos, para deficiêntes)